突發！科學家發現人體內有新的器官

荷蘭的研究人員發現了人體內到現在為止還未知的新臟器
位於喉嚨裡面 研究結果登上醫學期刊
研究人員發現連結鼻腔和咽頭的頭蓋骨中隱藏一個未知腺體
命名tubarial glands

竟然仲有器官未發現

有幾細粒

是撚旦啦 戰鬥力又唔會+1

會唔會係appendix嗰類退化咗嘅器官

屌，又多左個地方可以生癌

Lm 學野

人體內有小宇宙

係咪會跌d黃色一粒粒既野

鼻腔和咽頭
上面睇錯了

未發現唔代表你原本無

白色珍珠？

臭撚到

因為器官唔一定係大
Cell issue organ system
一般講到Organ就會自然覺得佢係大
但其實都有organ係細
例如 腮線 唾腺

係之前未發現啫，有左好耐啦

人體死光發射裝置

攞嚟俾支那打咀炮嘅器官黎

返唔返自己決定啦 咁大個人

T

可以射到tamama衝擊波？

好奇1問，現役醫生係咪識默晒所有圖中字

傳聞中喉嚨g點呀

Jer?

我以為揾到 g 點

喉嚨黃色石關唔關佢事

係

血小板

唔係 但明

支那: 有呢個器官嘅都係中國人

如果唔係呢科嘅醫生可能會退化，但係讀書嗰陣應該係識

或者也多左個醫病嘅方法呢

有冇人幫襯我買呢個器官既保險？
第一批投保既保費有特別優惠

收到咁埋都搵到

口部火焰炮

呢啲名係有規律
姐係你叫佢背晒出嚟所有名未必得
但正路佢見到隻字會知佢喺邊個主要function大約係咩

飛滋嚟

咁癲

想問呢個器官有幾細

屌你 好臭

又係呢啲無知當有趣

白色珍珠

我都睇到少少規律
但親眼睇同背
一定係第二件事黎

Bye
新器官唔係口
原來我搵錯左

嗰個係扁桃腺

好撚正Lur出黎捽碎之後抿落個鼻度狂索仲精神過索白花油

又有一個新嘅器官俾老共活摘啦

9/10

c for califagalis ticexpe aladocious

咁你知左又點？有錢分？😹

唔係
除非相關專科
不過見到個字會明明地

支那賤種DNA

見親呢d圖就勾起d慘痛回憶
有d圖要逐個默
但出少少
我屌佢老母

醫生手字都係醫生先識睇

一早block 咗!

唔怪之得成日覺得喉嚨有嘢頂住

牙醫

主要係中文譯得唔靚

你可以唔返 冇人逼你

係咪有啲人有，有啲人無㗎

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

醫學院教解剖學班人仲唔全部集體請辭

是咪用黎封住個鼻哥窿

近代科學家對人類歷史貢獻=0

無端端喺個口度飛一粒出嚟好L爽

好耐冇出現過

本身器官都無大細次分
只係當你由cell開始講起，你潛意識會覺得個size係會愈黎愈大，係謬誤

唔止醫生，所有醫護都要識

whatever la

係咪啲可有可無嘅嘢嚟

你仲未搵到？

笑到d腸都跌哂出嚟

點解個個答案唔同
我識學醫嘅話有規律
但唔知佢係咪背到

我諗背藥名仲衰100倍
我都係滾回我嗰範

Disney 嘅一首歌名

唔係

正常全部醫護都要讀anatomy
但讀完仲係咪全部記得就

人咁細都搵唔哂

有錢分先要知?

聽日唔番

係咪可以變巨人?

巴打認真? 咩歌黎

三千大千世界

又多樣野比中國人搵錢

on9射波放病假咪有新理由 話呢個器官唔舒服囉

屌你

係鬼
護士嗰班點有讀到咁細

Agger

有架 要識哂 你依家去醫院攞住幅圖問 個個都識

咁佢留言又做咩…
不過可能佢上連登真係有錢分

讀一個sem psycho 攞張腦圖出嚟都知有咩用啦 何況護士點都要讀進階嘅bio

原來係要痴埋
我以為係周生度橋度左隻字出黎
原來咁有典故

咁人體最大器官係咩丫

真.嘴炮？

logic

大小腸

係咪可以用來發嘴砲

係皮膚呀ching

改一改個定義（龍門）就會有增減
輸了mode: 發現咗新功能又符合定義就多樣野

一畢業就唔記得啲咁detailed既野喇
反正實際上我唸除咗dental同ENT之外無乜專科需要知道得咁清楚

錯啦，係我個主主人
利伸： MBBCh, MD, DPhil

你可否默到呢個post 口腔圖中6成嘅字

唔好話六成，倒轉背返出嚟都得呀

加埋全身同啲藥名，機械超過10000個字

仲有微生物名
每一隻gene 同Ig

牛頓發明地心吸力

Organelle

之前睇過個醫生youtuber有啲字都係估咩黎

我識tongue

印仔食完飯又可以多個地方c伏了

深喉又多個位玩

下面幾多醫生唉 就變大陸lu

Same

以為好好玩？所有人都覺得你死白癡咋

白色珍珠生成器

做乜鳩

專科醫生同最top個班咪講得出

醫生分咁多科邊可能識哂

因為呢單嘢，我決定星期日唔返工

你係必須返工

食落個XX好C伏

嗰d好臭㗎, 試過返唔到轉頭

呢啲護士都要讀啦

師兄 識啲野

試下飲可樂, d氣會浮佢哋出嚟

你一定要返呀
咁我咪唔洗返

深喉！？

又多個所謂保健產品呃錢的地方

唔摙爛佢咪唔臭

bio L 又要背多個生字

有咩用？

成日用嗰啲咪記得囉
讀完書。仲有幾多人記得份數加減乘除通份母點計？

咁又唔一定既
總之你知黎冇用囉

個器官有咩用的？

生癌

衝出嚟柒

可能真係G點
深喉會high

做咩條友咬住個鬚刨

支那器官價目表又多一item了

咁耐都冇人嗰個位生癌
姐係冇事啦

Year 2 已經要識晒

利申: 醫科生

認真想知，會唔會係用嚟分泌或者接收費洛蒙嘅器官

反而係會唔會係嗰個位唔會有事先會冇人發現

Brain penis

即係又多個位生cancer

可以爆發潛在能力？到時FULL GEAR都唔驚, 變灰變左guilty gear XX

默唔到嘅話潦啲寫咪得

DSE駛唔駛考?

人生咁短仲返工係咪on9

如果佢今日先發現 咁之前就出咗世啲人有冇呢粒嘢

你哋真係好犀利

要深喉先搵倒

好撚變態

每天有新星球，發揮你小宇宙

你自己身體嚟，咁都唔清楚

成班都弱智, 人地都已經隔咁撚多行
曲撚到咁宦要比人屌

識得運用可能會學識特異功能

係果隻臭味聞得多會上癮

唔一定要係醫生，大多數醫療科都大概要知道，尤其係言語治療

言語治療師表示: 都唔係嘅🤪做swallowing先常用，做children嗰啲就。。。。

呢個thread真係好出色

以前夠話肌肉唔會生癌啦
依家咪又係發現會

聽聞依家每年上限得五舊人仔

原來一早發現咗

咪臭係，咁聽日使唔使翻工

表面積最大係肺
質量最大係皮膚

根據觀測者效應，當你發現咗佢，佢可能就會開始生癌

屌，Bio 堂又多樣野背

我碌性器官

Dr strange應該得

好好笑 感謝分享

成日都有架啦
好多器官係未分類到

Bitbox +1

薛丁格的癌

每一個post都可以留呢個言
不如你quit連登啦咁

人生咁短仲上連登係咪on9

真係好好味 聞完想食返

全地球人照mri ct加埋都百幾億度，居然仲有新嘢發現

巴打，我真係好鍾意你呢個回覆

好似太空隕石外表...最大粒嗰陣跌出黎就最正

正確處理辦法如下: 跌咗出黎先近距離欣賞一下, 然後聞一聞, 你會發現帶有淡淡香氣..... 之後用手指甲"顏"扁佢, 然後再大大力聞, 哩個時候嗰陣治癒o既濃烈香味會令你末齒難忘, 我認為其價值不亞於抹香鯨的龍涎香...

因此, 當聞完陣香氣之後, 閣下應該用信用咭八達通等咭片, 刮返被"顏"扁嗰"PAT"嘢, 搵個密封袋仔袋返住佢珍藏, 可以得閒嗰陣開返出黎聞下...

除咗自己聞, 仲可以同friend 開心share...帶出街溝女, 同囡囡打開話題係一件極正的事.... 最重要係, 我認為哩PAT 嘢有望升價百倍

如果果個器官咁易生癌就唔會今時今日都未被發現啦